NBA現場已經有人著支持香港tshirt

Jon Schweppe (@JonSchweppe) Tweeted:
Just had our “Free Hong Kong” sign confiscated at Capitol One Arena at the Wizards game against the Guangzhou Long Lions. #FreeHongKong #NBA #Censorship

已rt

推

幫手RT

已re

已RT

美國人都自我審查?